有無D真係一聽就會笑既笑話

女朋友岩岩比人激親
依家講咩都聽唔入耳
所以諗住氹下佢笑
想集思廣益一下有咩一聽就會笑既笑話
賜酒

樓主

利物浦

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

樓主有女朋友

樓主就係條友

真係唔知淥死誰手呀

哈哈哈哈哈哈

講乜撚野笑話
一把車落去啦on9

自己狂笑